[正名] 唔好再叫智慧燈柱！its a facial recognition tower!

仲跟政府叫所謂既智慧燈柱？
連鬼佬都識叫facial recognition tower

一定要正名
人面監控塔！！

正名 呢個詞有積極、平反感覺

換一個詞語

支那國會監測埋步伐步姿，好唔好叫佢人身監控塔/全民監控塔/監控"支"柱?

我覺得人面呢個名聽落去會恐怖d
或者會唔會有d 仲勁d 既名

而且步姿果個而家好似未成熟未可以準確咁用

小弟只係磚引玉。我覺得"人面監控塔"個名已經夠好，但如果有更恐怕既名就更正

讚成叫人面監控塔

人面二字夠嚇人

唔用 正名 應該點講好

正視聽

監控燈柱

五個字好似無咁順口

大家一齊report 抹黑手足

其實係監視唔好學大陸咁，乜鬼野都叫監控
監視聽落仲恐怖

Push

監視燈柱

how about 人面監視塔?

我覺得由而家開始,每次遊行見到d cam都要扑撚爆佢
唔係講商舖果d私人財產, 而家0係條街度見到既每一個cam

真係好撚恐怖

推

進化路線圖:
Smart Lamppost
->Facial Recognition Tower
->Mind Recognition Tower
->Mind Control Tower

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

push

監控燈柱咪得囉，又順口又易記

唔夠呀, 做唔到facial recognition tower果種恐怖感

有巴打講果個人臉監視塔暫時最好